有冇咩grad gift idea?

家姐就黎大學畢業禮 想handmade一啲可以影相拎住嘅禮物 連登仔有冇咩idea

Condom

包住我送比佢ok?
免費的